破局之計 鬥紅是也 Red Bloc Full Gear

所有用外國產品的人 均非愛國者
所有說番話的人 均非愛國者
所有持有香港特區身分證的人亦均非愛國者

用iphone？美國嘢！你唔係中國人！打！
吃元氣？日本嘢！你唔係中國人！砸！
梁振英？為何不振華，明顯港英餘孽！燒！
特區護照/身分證？搞什麼特殊？不是中國人！誅！

香港正正需要一場文化革命 革走一切「反動派」
—————————————————————

講翻人話：
我地要利用中共同港共嘅力量去迫害嗰班支持佢哋嘅人
再利用嗰班原本支持佢哋嘅人但因為承受過壓迫而「覺醒嘅人」去反對、對抗翻中共同港共轉頭。

呢一場係一場陽光下嘅政治臥底行動，敵人根本冇辦法辨識邊啲係真係支持佢嘅人邊啲係我地嘅人，因此佢哋只有係全部都打壓同全部都放任之間去做選擇，而無論係邊個選擇，我地都只會有優勢，因為呢一步係一步將軍嘅陽謀之棋 港共避無可避 亦無拆招嘅可能

我哋嘅目的唔係要「製造」同路人，而係將一切「非紅」（包括藍絲）嘅事物打造成另類嘅「反對派」，令港共同佢嘅支持者嘅爐越圍越細

破局嘅關鍵就在於要將所有人、所有存在都當係棋子，包括自己

我哋一齊 Red Bloc Full Gear

敵進我擾 敵退我攻
翻身 成為棋手 香港人要當家作主 就要 不擇手段
只要守住我地嘅道德底線
任何行動都係有價值嘅

Red Bloc Full Gear

紅暴席捲香港大地

紅暴

Thoughtful !

P推